P牌和理非有野講，我要割蓆

首先要講明今日一直係和平遊行
我先唔屌班死黑警set左封鎖線搞到上唔到美領
行下行下
係警察首先無故地衝入中環站拉路人在先
最後搞到要封中環站
但係遊行集會同時進行緊
同一時間警方突然要求45分鐘內所有人要走晒
先唔講目測個到起碼幾十萬人，45分鐘冇可能散得晒
仲要唔好唔記得冇耐之前先封左中環站唔比你走
好啦，當你要走啦，佢再分批運狗去中環碼頭，去金鐘銅鑼灣灣仔天后炮台山旺角太子尖沙咀黃大仙油塘地鐵站
你冇睇錯，而家黨鐵站同警署真係冇分別
屌，又要人走又封死晒，走唔到又拉人非法集結
簡單黎講佢要大圍捕，想拉你就拉你

仆街黑警死全家
一句講晒，
今日係黑警先撩起既衝突
作為和理非，我要永不割蓆

推

P牌求推，需要真相杜絕分化撚

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

屌你標題黨，唔好扮撚晒野

#不推文回復

知你想講乜，但你同班狗原本都唔喺同一張蓆上面，個標題有d誤導

block標題黨

感謝各位前線。冇你地，我可能打唔到依段野。